【豬年利是】滙豐派利是！逾兩萬員工各派500元

今天年三十晚，滙豐銀行提早向員工新增派發每人500元利是。

據悉，該行早上已向員工發出內部通知，向在港工作逾兩萬名員工（包括長工及合約員工），各派500元電子利是，明天大年初一便會過數。

滙豐發言人回覆傳媒查詢表示：「希望藉著農曆新年，感謝各同事過去一年的努力，因此，向每位香港員工派發500港元的電子利是，將會存入其出糧戶口。」

據了解，以往滙豐過年後各部門只會派發開工利是20元，相信今年除了新增過年前500元利是外，過年後亦會繼續有部門開工利是。

利是來自早前炒魷魚IT狗份糧

華為單野可以全身而退，係值得慶祝既

Why I only have $10?

Wfc

我恒生 係咪冇份

高效率派錢

波叔：屌你匯豐依家串我咁話姐

匯豐：我派錢先，你都未派我點串到你

炒左咁多細既有錢派

又唔見cx派
話曬都係炒it巨頭

派左去比人買平機票